<h1>Projet intégrateur L3 MIAGE UGA 2019</h1>

NE CLONEZ PAS CE PROJET

Faites en un FORK, puis travaillez sur votre FORK.

Voir <a href="https://docs.google.com/document/d/1cQcOzhEYcMNmTqi-8eqjO4gbCwUZ_qd_y01GYAJYrYU/edit?usp=sharing">le document d'introduction au projet</a>


Installer maven pour les dependances puis faites un clic droit sur les dependances pour rajouter les autres.

mvn install:install-file -Dfile=./serveur/ojdbc8.jar -D groupId=com.oracle -D artifactId=ojdbc8 -D version=18.3.0 -D packaging=jar




